
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Ceci dit , je crois que la zone d ' aménagement différé est quand même un instrument qui doit éviter les spéculations les plus violentes et surtout les prises de bénéfices par revente successive du terrain au fur et à mesure que le dossier avance et approche du permis de construire ;
No features found.


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Ceci dit , je crois que la zone d ' aménagement différé est quand même un instrument qui doit éviter les spéculations les plus violentes et surtout les prises de bénéfices par revente successive du terrain au fur et à mesure que le dossier avance et approche du permis de construire ;
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Ceci dit , je crois que la zone d ' aménagement différé est quand même un instrument qui doit éviter les spéculations les plus violentes et surtout les prises de bénéfices par revente successive du terrain au fur et à mesure que le dossier avance et approche du permis de construire ;
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 4 :: [ dire, croire, devoir, violent ]
marqueurs_niveau3 :: 3 :: [ dire, croire, devoir ]
epistemique :: 2 :: [ croire, devoir ]
epistemique_niveau3 :: 2 :: [ croire, devoir ]
alethique :: 1 :: [ devoir ]
axiologique :: 1 :: [ violent ]
boulique :: 1 :: [ dire ]
deontique :: 1 :: [ devoir ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ violent ]
alethique_niveau3 :: 1 :: [ devoir ]
axiologique_niveau2 :: 1 :: [ violent ]
boulique_niveau3 :: 1 :: [ dire ]
deontique_niveau3 :: 1 :: [ devoir ]
Total feature counts: 20


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Ceci dit , je crois que la zone d ' aménagement différé est quand même un instrument qui doit éviter les spéculations les plus violentes et surtout les prises de bénéfices par revente successive du terrain au fur et à mesure que le dossier avance et approche du permis de construire ;
No features found.

